小心上載相片出賣你的位置

做左幾年學神(CD-ROM)，尋日先攞 P 牌，想提醒大家用電話影相同上載黎連登時，留意有無先停用或移除相片中的位置資訊。